其實香港以前係咪出過好多賽跑冠軍

點解啲廢老坐地鐵一見到有位就好似跑一百米

個個後生個陣都係賽跑冠軍黎？